@article{kandlhofer,
  title={Evaluating the impact of educational robotics on pupils’ technical-and social-skills and science related attitudes},
  author={Kandlhofer, Martin and Steinbauer, Gerald},
  journal={Robotics and Autonomous Systems},
  volume={75},
  pages={679--685},
  year={2016},
  publisher={Elsevier}
}
@article{atmatzidou,
  title={Advancing students’ computational thinking skills through educational robotics: A study on age and gender relevant differences},
  author={Atmatzidou, Soumela and Demetriadis, Stavros},
  journal={Robotics and Autonomous Systems},
  volume={75},
  pages={661--670},
  year={2016},
  publisher={Elsevier}
}
@manual{transistor_manual,
    organization = "Diodes Inc.",
    title = "Nota katalogowa tranzystora PNP BC817",
    howpublished = "\url{https://www.diodes.com/assets/Datasheets/ds11107.pdf}"
}
@manual{discovery_manual,
    organization = "STMicroelectronics",
    title = "Nota katalogowa modułu STM32F4 Discovery",
    howpublished = "\url{http://www.st.com/resource/en/data_brief/stm32f4discovery.pdf}"
}
@manual{mosfet_manual,
    organization = "portalnaukowy.edu.pl",
    title = "Tranzystor MOSFET i jego sterowanie",
    howpublished = "\url{http://www.portalnaukowy.edu.pl/index.php/podstawy/188-tranzystor-mosfet-i-jego-sterowanie}"
}
@manual{Cytron_manual,
    organization = "Cytron technologies",
    title = "Instrukcja użytkownika sterownika napędów Cytron MD30C",
    howpublished = "\url{https://docs.google.com/document/d/178uDa3dmoG0ZX859rWUOS2Xyafkd8hSsSET5-ZLXMYQ}"
}
@manual{meanwell_24,
  	title = "Dokumentacja zasilacza Mean Well SD-100B-24",
  	organization = "Mean Well",
	howpublished = "\url{http://www.mouser.com/ds/2/260/SD-100-SPEC-806389.pdf}"
}
@manual{meanwell_12,
  	title = "Dokumentacja zasilacza Mean Well SD-100B-12",
  	organization = "Mean Well",
	howpublished = "\url{http://www.mouser.com/ds/2/260/SD-100-SPEC-806389.pdf}"
}
@manual{meanwell_5,
  	title = "Dokumentacja zasilacza Mean Well SD-15B-05",
  	organization = "Mean Well",
	howpublished = "\url{http://www.mouser.com/ds/2/260/sd-15-spec-794857.pdf}"
}
@manual{motor_unit,
  	title = "Opis kombinacji silnika Dunkermotoren GR63x55 z przekładniami i enkoderami",
  	organization = "Dunkermotoren",
	howpublished = "\url{http://www.dunkermotoren.com/uploads/tx_products/synoptik/gr-63x55-8844201270.pdf}"
}
@manual{sonar_manual,
  	title = "Dokumentacja czujnika Mobot-US v2",
  	organization = "MOBOT",
	howpublished = "\url{http://www.mobot.pl/download/Sonar_Mobot-us_V2.0_instrukcja.pdf}"
}
@manual{sharp_manual,
  	title = "Dokumentacja czujnika Sharp GP2D12",
  	organization = "Sharp",
	howpublished = "\url{https://engineering.purdue.edu/ME588/SpecSheets/sharp_gp2d12.pdf}"
}
@manual{sick_homepage,
  	title = "Strona internetowa z wykorzystywanym czujnikiem SICK",
  	organization = "SICK",
	howpublished = "\url{https://www.sick.com/ca/en/wt12-2p450/p/p8397}"
}
@manual{STM32F4_homepage,
  	title = "Strona internetowa mikrokontrolera STM32 serii F4 wraz z dokumentacją",
  	organization = "STMicroelectronics",
	howpublished = "\url{http://www.st.com/en/microcontrollers/stm32f4-series.html?querycriteria=productId=SS1577}"
}
@misc{sonar_waves,
	title = "Źródło rysunku przedstawiającego pomiar czujnika ultradźwiękowego",
	howpublished = "\url{http://howtomechatronics.com/wp-content/uploads/2015/07/Ultrasonic-Sensor-top-view.png}",
	author = "howtomechatronics.com"
}
@manual{mcp23s08_manual,
  	title = "Dokumentacja ekspandera MCP23S08",
  	organization = "Microchip",
	howpublished = "\url{http://ww1.microchip.com/downloads/en/DeviceDoc/21919e.pdf}"
}
@manual{max485_manual,
  	title = "Dokumentacja konwertera MAX485",
  	organization = "Maxim Integrated",
	howpublished = "\url{https://datasheets.maximintegrated.com/en/ds/MAX1487-MAX491.pdf}"
}
@manual{lcd_display_manual,
  	title = "Dokumentacja wyświetlacza LCD WC1602A",
  	organization = "Wincom Tech",
	howpublished = "\url{http://osworld.pl/wp-content/uploads/WC1602A-STBLWHTC-06.pdf}"
}
@misc{H-bridge_example,
	title = "Schemat przykładowego stopnia mocy z wykorzystaniem tranzystorów FET",
	howpublished = "\url{https://electronics.stackexchange.com/questions/163134/h-bridge-mosfets-exploding}",
	author = "\url{https://electronics.stackexchange.com}"
}
@misc{current_sensor,
	title = "Strona modułu czujnika prądu w sklepie \url{https://botland.com.pl}",
	howpublished = "\url{https://botland.com.pl/czujniki-pradu/1689-czujnik-pradu-acs711ex-31a-do-31a-modul-pololu.html}",
	author = "Botland"
}
@article{rs485_wiki,
    author    = "Wikipedia contributors",
    title     = "RS-485",
    journal = "Wikipedia",
    year      = "2017"
}
@misc{autodesk_eagle,
	title = "Strona główna oprogramowania Autodesk Eagle",
	howpublished = "\url{http://www.autodesk.com/products/eagle/overview}",
	author = "Autodesk"
}

